點解d 鬼佬唔識炒地產, 炒樓, 炒鋪發達？

究竟係鬼佬醒目d？
定華人醒目d？

華人先用鑊鏟

屌
又好似係

民選政府
政策無咁傾斜炒賣

鬼佬最仆街就係發明高利貸，華人最仆街就係發明炒樓。

環境問題，人地鬼佬搵到其他方法可以賺更多

咁大地方....炒毛

點會唔識....香港d鬼佬就識.....

高地價政策都係香港開埠英國人諗出黎.....成個leasehold 制度都係英國野...

之前睇過德國好多條例會限制你加租定唔知點，總之佢地啲地產既工作係揾你揾地方住，唔係幫你投資

發明 ？

樓豬冇聽過08次按危機?

你都係想打飛機話華人醒姐，變相睇你覺得所謂既醒咪搞到大把人無屋住囉

但講到尾，樓係比人住，應該係一個人人都應該自己住既地方，佢地立呢啲例係我眼中先係醒

高等嘅鬼佬用科技 技術搵錢 造福世界
華人垃圾只係靠地產炒賣發達
真係希望鬼佬可以消滅中國香港

非實業既吸血模式經濟

同古代啲貪官吸食民脂民膏有咩分別？

係香港既鬼佬咪會炒樓囉

外國政府有監控

華人中意擺明呃鳩你
鬼佬暗裡滾鳩你你都未必知

人地一早玩過，發現呢隻game根本玩唔耐，遲早會收皮

因為你未離開過香港

鬼佬用頭腦改善人類生活賺錢
華人吸血鬼

其實你係咪傻左
差唔多每個有錢佬都係後面啲鬼佬金主炒
唔係人地唔炒而係人地唔炒自己地方
香港地滿地黃金
黑錢嚟㗎dnlm

果d講鬼佬唔識炒樓既就真係傻豬喇
人地2000幾年前羅馬帝國時代就已經有湯房都炒樓呢兩樣野
係近現代由於炒樓損害社會整體利益所以用法律加以限制

請你先分清楚
發展商同炒家既分別